Previa 7 人 uber

有架 previa 2.4 7人車，做Uber XL 有無得做?

入油都入窮你啦

唔比點解依家仲有人想做uber
單少 搵唔到錢 又要驚比人拉

唔好做啦, 而家開住個乘客apps 已經見到大把車開工, 唔想再有人入行搶生意